其實大家身邊有無人中咗武肺？

成日聽話啲case又升返
但身邊都冇人中
身邊人嘅親朋戚友都冇話中

利申：住日本

如果有日話你知 其實pandemic只係一場大型social experiment

日本呢邊都成日有啲示威話武漢肺炎係假
叫人除低口罩同咪撚打疫苗
美國都right-wing都好多人話係一個conspiracy

目的?

一場舞廢
成個運動都停曬啦

trump又因為抗疫而輸

仲有世界想推疫苗護照
呢個目的係咩我唔知 但一定無需要

目的係掩飾經濟衰退

左膠舉埋腳話好